G20 課金阿 掛住唱歌玩燈籠

【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

自動自覺啦

推

呢d topic 真係不知所謂

籌旗 = 唔可以玩燈籠？

唔好玩苦行

612仲有好多基金

可以...我頭先都去左 想你地入黎幫手課下金姐....

一日籌咗六百八十萬 你咁都要話人
我真係無野好講

一定！

大家幫幫手

915